覺得自己好撚on9

根本佢晚晚同唔同新女傾天光
為左溝女乜都講得出口
而我仲on99以為佢好好

咪又係雞

戇戇鳩鳩食賓周